到底'痕'有咩用?

屌 隻眼好撚痕

話比你知有唔妥囉 戇鳩仔

r痕

痕＝痛

唔痛你點知你身體受緊傷

或者有異物入侵／有寄生蟲呢？

想叫下春姐

蠢未認囉